噯昧讓人受盡委屈 找不到相愛的證據

何時該前進 何時該放棄 連擁抱都沒有勇氣 只能陪你到這裡

茶沒有喝光早變酸 從來未熱戀已相戀
陪著你天天在兜圈 那纏繞怎麼可算短
你的衣裳今天我在穿 未留住你卻仍然溫暖

還在意什麼魚腥味

溝女都唔敢 無撚用